大家點睇機場保安呢個行業?

如果想轉行
機場保安算唔算係無咁柒既選擇?

日日企十二碼，好多都企到有香港腳

好臭的行業

你住果頭既話，都可以既

如果唔係就咪搞啦

趁依家做駿洋邨保安啦
假假地都叫月入三萬

咁遠又返shift
考入境好過啦，全年招聘

機場保安咪一樣柒,唔通喺機場做清潔又會高級啲？！

入邊行警隊文化(好似係)

浪費人生 成班後生仔on99

機場保安除左清潔之外最低等喎 同搬運同lv

唔係喎！見個個好似特警咁喎

咁你咪去做下囉

你老豆老母唔係有錢既

根本都無分別啦

前排見到個後生靚女做機場保安
對波迫爆制服咁 心諗咁概樣使咩做安保

算唔算鐵飯碗？

算嘅,做夠一年已經有長期服務獎

好心啦 靚女靚仔事必高薪厚職，樣衰毒撚又老鳳挨臭工咩？20世紀喇呀哥

20世紀就唔同咩 唔高薪厚職都唔使做咁低賤的工啦

[img]

咁咪做狗

自己諗

看更

垃圾剩係識恰其他同行，見到aa就死狗

靚女賣下淫相都夠啦

咁應該做咩？ptgf?

咩都得啦 撚下狗公 唔賣身
一個月都唔止機場保安果萬幾月薪啦
Sales 化妝 美容 大把工冇學歷都唔使做石q啦

聽講好多都博考散仔